陳綺貞係咪華語樂壇少有唔搏上位唔commercial，真心做音樂既清泉?

佢d歌真係首首都有故事、有靈魂，會觸動到你心靈同埋令你有所感悟
唔會為左錢為左上位而去做d commercial既音樂
脫俗、出淤泥而不染、真正樂壇清泉
仲要又靚又有才氣

push

王菀之算唔算

張懸 ?

坤哥？

以前就係，感覺上近呢幾年變得商業化咗

朴樹？